元朗事件

昨晚血洗元朗事件中，參與行兇的白衣暴徒多達800人，他們主要來自14K、和勝和、水房(和安樂)3大黑幫，還有一批元朗和屯門的鄉紳，動手前有人向黑幫成員聲稱是「阿爺吹雞」，所以不斷提醒各人「精神啲」；有人激動失控到大叫「愛黨愛國」。

有江湖人士向記者稱，不少參與毆打市民的人面容都曝光，他們當中有和勝和太上皇「囝囝」、元朗14K猛人「四眼文」的門生，亦有元朗廈村14k猛人「華豬」的手下、連澳門猛人「街巿偉」的門生Ruby亦帶隊由旺角殺入元朗，參與人數多達800人。他們在雞地一帶參加遊行後，便將手中插着國旗的4呎長籐條變成武器，四處鞭打身穿黑衣的市民。其後更持鐵通、高爾夫球棍、壘球棍衝入元朗西鐵站，當中以來自廈村的人數最多，達200多人。消息稱，有人更持刀出動，但最終沒有落手。至於在追打市民過程中仆倒，懷疑心臟病發的元朗叔父飛天南，來自流浮山。

據了解，白衣暴徒早在數日前已作部署，目標是元朗、錦田和天水圍的黑衣口罩人。元朗六鄉包括廈村鄉，十八鄉，錦田鄉，八鄉，屏山鄉，新田集結，昨天中午已開始集結，元朗南邊圍的和勝和，以及14K一幫，則在雞地、元朗西鐵站一帶眾集。南邊圍一帶是元朗勝和太上皇囝囝的基地，除本地黑幫外，亦招徠了一班南亞兵團，帶隊之人是「日本仔」以及「囝囝」四大護法之一的門生懵良，懵良昨晚便被拍到持武器走進西鐵綫列車內襲擊乘客，當時車內有男女老幼，包括立法會議員林卓廷。

另外，一名疑似警員事後在FACEBOOK大讚元朗白衣暴徒，稱：「打到那些示威暴徒落荒而逃! 非常治癒! 」他更指這班新界父老，英軍又打過，日軍又打過，更稱他們是TIER14，(警方有防暴大隊叫TIER1、TIER2、TIER3)，「一有黃絲帶嘅0靚仔對佢哋冇禮貌……TIER14就會衝埋去雷槌豬腳佢，係咁打係咁打，直至到UB(軍裝)同事出手阻止。」

據知情者向記者稱，TIER14原本是由元朗黑社會組成的WHATSAPP群組，警方內部早知悉，更幫他們起了此名字，佔中事件後，TIER14多次出動，包括出九龍打社運人士、阻止示威者在元朗舉行放映會等。據悉，TIER14在警方內部已是公開秘密，他們昨日血洗元朗的行動，警方沒理由不知道。

又